台灣人是咪唔分 他/她

我見台灣Youtuber講女人個陣都用呢個他
而唔係呢個她
佢地個他是咪唔分男女
有冇熟悉台灣個ching知點解

「他」係百搭， 不嬲都唔分，除非你特登指明女性先用他

講返歷史，她係英文迫清朝配合個SHE格硬迫佢添

真有其事？

識好多台灣妹好憎人突登分女字邊
例如她，妳呢啲

乜香港唔係都係教用他，唔使分男女

係囉，當無特別說明姓別嘅話都係用「男仔他」吖嘛，仲記得細細學呢個term

你邊度讀書
香港係用"他/她", 但係"你"唔分男女

文字上，好似係用一個[他]字

請問Youtuber是誰

我估
佢地用“他” = 我地用“佢”

戇尻，她基本上係少用到仆街，而且他係男女通用。
大陸點用我就唔知喇

因為輸入法懶揀字所以成日錯

蔡英文都幾惡

非男非女就用"牠"

我淨係知嗰3萬隻用“牠”

香港警渣用 它